覺唔覺得tbb套關你家事好on9

講自已啲家事出黎博同情做乜鳩姐
家醜不出外傳呀

前兩晚揸的士嗰個男人同佢老婆唔知做乜鳩

無睇，睇個預告都已經不想睇

關你膠事

仲要搵江美儀做主持

最on9係重要投票

關你撚事

改一改個字就PERDECT

死八婆聲

重點

諗起d死人大陸節目

關你鳩事

利申：睇緊Viutv

d師奶鍾意睇

啲人仆街最開心

睇tvb已經係on9

人地家事關我撚事咩

咪係

覺，學晒支那啲懶煽情真人騷 係差在未有啲表情好豐富嘅觀眾

麥明詩今晚條裙唔係幾掂

比較想知D人分享完之後點面對自己嘅同事or朋友

全世界知道哂自已啲醜事

正想講 之前facebook睇過一個 柒到仆街 狐狸精同現任當住咁多人係度炒

計埋蘭花劫套倉底劇,連續個半鐘返左十幾年前咁

私人家事都要講曬出黎 都唔知做乜9

個名都難聽 正正常常改個名唔得咩

博人同情

對住鏡頭喊苦喊忽

好撚假

最撚憎

見到就諗起大陸電視台啲on9節目

關你鳩事

其實無論外國，亞洲都有類似節目
記得有個外國節目請左對黑人情侶上去嘈，因為個女原來係變性人，仲當場兩個男人打起上黎

個人唔太鍾意呢類節目，明明私事，做咩要俾人食花生，俾人評理?
好多時其實都冇真正對錯

當笑片咁睇

屌，套戲係比老豆老母借題發揮

其實一直都覺得佢抄viu既總有一件喺左近

只不過人地啲題材集集唔同

好撚戇鳩

睇人仆街。。。

成機散鳩自己啲仔女

係

其實廣管局對呢d 節目有監定

關我撚事

叫關你鳩事就岩

bad taste

連我個電視迷老母都叫呢個節目做「關你叉事」
就知幾咁無謂

有冇都覺得好嘔心

我媽日煲夜煲無線都係咁鬧呢套同爛花劫

覺

請大家唔好睇 整cheap自己 未播見到預告已經blacklist 低俗

連預告都不想睇

最戇居請埋現場觀眾，人地家事，真係關你q事

套野講蝗語

On9你又睇 就係on9野都有on9仔睇 tbb 先咁on9

呢套野令我諗起呢條女

屌明抄大陸啲真人騷
但其實個節目真係好on9
邊個會擺家事上節目
仲要講哂成件事係台上嘈交咁
唔驚比熟人見到尷尬？
真心好懷疑呢個節目既真實性
成日形住啲人係收左錢有劇本

江美儀把聲好撚煩

我覺得係有劇本
冇錢點解上節目，有咩著數，仲要講晒自己啲私事出嚟

最on9係d現場觀眾答得咁落力原來係為份獎

啱曬啲師奶八婆

Ttb 就係知班撚樣平日返工講是非都唔夠，返到屋企都要睇人講是非

冇睇唔知咩嚟

真係關我撚事 一諗起錄錄下「觀眾」反應唔夠好，要NG嚟過成件事又假又膠 都唔知點解咁都出得街

應該係抄韓國
劉在錫之前主持過

一定係支那做先，成10年前已經有呢啲咁嘅on9節目
得支那種先會鍾意睇

冇睇 行過睇廣告已經覺得好on9

事實就係全世界嘅真人騷都係垃圾戇鳩
支那就喊晒口嘅觀眾係人都知
美國嗰啲好似talent show咁都係例牌zoom落個女觀眾整個oh my god嘴型然後雙手遮住個嘴
真人騷啲觀眾如果唔係收咗錢，咁就一定係弱智大驚小怪嘅撚樣

早兩晚做做下野，聽到有個觀眾c9話個老豆咁衰會無仔送終

諗住睇下做咩事要講到咁撚毒

睇到最尾個旁白無啦啦話個師奶有獎拎
問番老母點解，佢話邊個觀眾比意見最狠毒就有得拎獎係咪痴撚線

唔知係咪我老母9up

無睇，只係睇預告都知on9

吹奏d廢老

same

Because of mine bigger than yours?

落公園大撚把你聽

1. 點解仲有人睇TVB
2. 點解睇完仲可以有人係連登討論
3. 咁多正評=認同樓主=第一點 點解咁多人仲睇TVB?

覺 自己家事仲唔夠煩咩

TVB做呢個仲正啦

大陸果啲就假既
香港果啲我就唔知啦

被逼睇，播親都想快啲完，
個節目無尻聊之餘啲主持都好撚煩，
江美儀開親口都撩交打咁，使唔使呀？

其實我唔想知你d家事。

完全唔覺

從來都冇睇過

好假
好似大陸啲假show

成班又要屌又要睇

9:30-10:00 Viu
10:00-10:30 明珠
10:30-11:00 Viu
11:00-11:30 奇妙雞寶新聞

同意，基本上近年TBB冇乜節目唔on9架啦

點乜撚嘢解姐
連登仔不嬲撐tvb

而家仲睇tvb本身就on9
觀眾咁on9，唔俾啲on9野你睇點對得住你地

連播個新聞都迫走啲主播，左cut右cut on99

似一份開名公審人既晴報

我都想知啲家庭上去公開俾人討論係咩心態 仲要俾兩個on9主持批鬥

其實覺唔覺第一集個女人好撚似邊到上過電視
好熟口面
但呢套野真係好垃圾 不知所謂